R.I.P.

香港人唔好比林鄭延遲修例以呃到 佢只係為左平息一下公憤 請不好咁就覺得件事完結左 為撤銷逃犯條例 為我地而被捕既示威者 為今日犧牲既巴打 為我地同我地既下一代 請聽日大家一齊企出黎 講出大家既訴求 Rest in peace